有無巴打有趕走狗公嘅經驗

是咁的，小弟同女朋友由中學就識，近呢半年開始拍拖。據我所知一直都有幾日狗公纏住佢（大約三四隻），自從佢拍左拖之後俾我話得多佢都已經無乜點同啲狗公傾計。

但最近，又有一隻狗公（之前果三四隻入面嘅其中一隻）搵返我女朋友，借溝我女朋友身邊啲fd為名義，成日搵我女朋友傾偈，同埋條仆街真係好撚嘔心，以前都已經間唔中又送下野俾我女朋友（好似送過唇膏果d），又成日借啲意肢體接觸咁（摸下頭果d，唔係私人部位）。最近又俾我見到佢成日cap鳩佢同我條女啲對話上ig，我屌佢老母仲要厚顏無恥到話我條女啲女仔fd都成日咁做

想問各位巴打有無經驗，可以趕走隻柒頭狗公？

Ps. 我同我女朋友感情好好，佢都對我好坦白，個狗公搵佢佢都會話我知，所以唔洗擔心我綠帽。我係純粹覺得個狗公好撚嘔心，希望各位幫我諗諗計，趕走隻狗公

Btw 狗公，你老母俾狗屌

少年 要走嘅始終都會走。留得低就係緣份。

帽 除得快就得。他朝可能係你帽返人，唔使太上心

說話又唔係咁講啊，有啲野唔係講緣唔緣份，而係講有無努力去挽救，唔通見到缺口係度就由得佢繼續裂落去咩
Btw唔係綠帽

噉你努力下囉

我又唔係狗公
個post咁多負皮

點解你條女仲要回應佢
比機會人狗公自己
有咩好講
你條女自己攞黎衰 唔識處理

如果你條女咁容易就俾厹撬得走, 不要也罷

因為識左好多年，我相信我女朋友唔會對隻狗公有啲咩，但係隻狗公好似沖唔走嘅屎咁，好撚核突

或者巴打有無咩方法
我諗住過兩日直接同條女講work唔work

咁又唔會，我絕對相信我女朋友
但係唔想成日有件咁嘔心嘅垃圾纏住佢

樓主正宗on9仔。

讀多兩年屎片出黎社會先再上連登啦。無謂拖低連登質素。

一隻手掌拍唔響

多謝幫推

完全講出重點，連登需要你，我歡迎你

你係夠強勢有霸氣嘅, d 厹會自慚形穢, 你亦都唔會放佢哋在眼內

搵條狗公叫佢咪煩自己女朋友

我都知
我過兩日打算直接同女朋友講 但唔代表stop到隻狗公...狗公嘅毅力都不得小覷

佢唔止淨係煩我女朋友先嘔心

多謝巴打
你高質過樓上某位巴打好多

講真 你點知人地溝緊你女朋友

其實又唔係溝緊，而係條垃圾成日搵我女朋友，又講下啲狗公野，又借啲意話想識我女朋友啲fd日日搵我女朋友。
以前隻狗公又熱情，又送野咁

Btw我都識條垃圾，中學同學黎，果陣大半級嘅女仔都俾佢中意過

學吓咩叫"氣場"啦

不過我都係有口話人冇口話自己

你都話佢垃圾
咁你仲擔心d咩？
定你怕真係比人搶走左先
你女朋友真係嫌人煩就自然會自己斷contact 仲洗你出手咩

但係點樣有氣場 我又無見會見到隻狗公
Btw巴打似乎有經驗 ？

唔係怕佢搶走我條女
我係覺得佢好撚煩，姐係搵我女朋友傾計我都唔係好介意，我都唔算好專制果啲人

但係傾咪傾，佢cap圖擺上ig我覺得好嘔心...
Btw巴打你啱，我過兩日同條女講下，叫佢咪再俾隻狗公煩
多謝巴打

我只係一隻毒撚

如果你心目中都有個你想守護嘅女神，你就同我一齊拎啲氣場出黎啦

單身狗, 冇女神, 幫你唔到

講到咁有信心，感情咁好，怕乜丫
唔洗趕架喇
到你女朋友對你態度有變先諗啦
Enjoy 戀愛時候，唔好自尋煩惱

咁巴打你支持下我啦

精神上支持, 講到尾都係自信, 有自信自然有氣場

哇巴打...一言驚醒洛克人啊
不過我諗我都有小小傭人自擾嘅 希望過完今日佢就以後都唔好搵我女朋友啦

多謝你

對付狗公就係你條女識自律，如果唔係你做乜都無用

其實佢好自律，都好重視我感受，但似乎唔多識拒絕人...

如果係咁大把方法啦，叫佢用你地合照做icon, 係ig post 合照呢d囉 ，不過有時d厹真係知人有仔都照沖，到時你直接拎你條女錄音同佢sayhi la

喂巴打，拎條女部手機依招勁，受教了
不過條垃圾就算衝都溝唔到我條女啦，我淨係唔想佢煩姐，你個方法勁

咁多巴打留言，終於有一個係可以實際行動

牛唔飲水，__ __ __ __ __

冷暖自知 ？
不過巴打放心，唔係綠帽

推

啲女人係鐘意比啲狗公撚下先開心㗎 覺得有吸引力
係唔happy嘅咪學埋晒啲女人咁唔比自己條仔同異性接觸囉

又話缺口又剩咁點樣絕對法

又唔使咁專制，異性都有好多正常男仔，唔係得狗公嘅

字眼上啫
我地嘅感情應該無缺口，因為好坦白

我試過，女友都係好坦白同我講，我問佢係咪唔識處理，佢話係。

跟住我同佢講我唔鍾意咁樣，我叫佢block左友條友所有contact wechat whatsapp之類，最尾條友用第二個ac叫佢，但我叫佢唔洗應佢，跟住就再無收到任何短訊。

巴打，兩人相處要互相坦白，適當地表達你既不滿，直接d同佢講你既諗法。

Thanks 巴打
其實我星期日都會約我女朋友，到時我都打算好似你咁當面同佢講

我做緊野 我條女仲讀緊書
但我做開gym 自問身型的確唔差
之前有個狗公係咁煩我條女 係啲wts班群續個問搵到我條女咩number就日日係到煩佢
跟住有日我專登請假接佢放學 佢見到我之後就冇再搵過我條女

所以一句到尾 係男人就練返啲身型 瘦猛猛咁係鬼唔驚你

呢d 就係氣場喇

最好方法：由條女處理啲厹，咁撚多隻你打得曬咩，惟有等條女學精，而且由條女撚下狗開心下咪好，唔洗成日煩我